我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的恩賜

🥱

古巨基?

天幕下的戀人

回頭是憤慨 看不到未來

郭富城 弱

一瞬或不朽

於年月裏比賽

時光機永未及發明

哪裡覓證明 轉季讓半山結冰

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

這嘀嗒 又嘀嗒 時鐘似簷篷滴雨聲